約你聽日去影相

有冇人聽日得閒可以一齊去影相
地點你決定都得
有興趣既話搵tg: yyyypyyyy
For assignment
色情免問

Hello

For assignment😭

認真！有冇興趣？

Tg me
hugo1991

應該改呢個tg jjjjhjjjj

只同 d cup以上去

樓主好能正 點解會仲係a0

影咩題材 本身識影？

學生～
影左半年

Sorrryyyy😖😖😖

想影 但對學生無興趣
Btw但點影學生？去學校門口？

你影人定人影你？
繩縛岩唔啱？

紅繩定啡繩

藍白繩

樓豬死狗公

石丸又想約人去酒店影相

國安和你攝

樓豬仲影唔影